[PS4]Monster Hunter World 太刀討論區[3]

太刀介紹
特點
- 拔刀收刀靈活
- 攻速唔慢, 傷害輸出高
- 能夠持續輸出
- 氣刃斬唔會彈刀
- 有招counter, 熟練後十分強勁
- 氣刃突刺再斬落嚟嗰下攻擊力好高, 爆部位十分有效
- 斬味消耗快
- 氣刃迴旋斬易fail
- 成日比人屌砍腳
- 會比斬裂彈爆到仆街

基本操作

武器推薦
下位過渡期
鐵刀派生 (一直升上去直到鐵刀神樂I 就啱)
製作方法簡單 只係需要挖石同埋錢
斬味頗長, 外觀型仔

上位起手
脈衝彎刀派生
由於上位大量怪物弱雷屬關係 ( 主線最大難關滅盡龍同樣弱雷屬)
以飛雷龍太刀為上位起手武比較慳時間同有效率 而且飛雷龍亦係其中一個主線任, 一定要打
打到滅盡龍時 大概可以升到飛雷龍之牙II, 雷屬唔低 斬味亦去到藍斬

到有能力刷滅盡龍後 強烈建議製作滅盡龍太刀
滅盡龍太刀(由上面推薦嘅鐵刀神樂I 整出嚟)

打完滅盡龍後 主線任大家要面對三古龍, 滅盡龍雙劍擁有藍斬味而且龍封力大
龍封力能有效降低古龍既力量 令大家更容易過關

到最後就當然係用雙天刀

技能方面
基本上都係以推會心率技同埋超會心為主
匠同砥石使用高速化等等就隨個人喜好
當然你可以唔跟呢d主流玩法
做個非主流玩家

由以前到而家 太刀一直都好受真獵人們歡迎
歡迎大家係呢到繼續討論

想學太刀嘅話, 十分建議睇呢2個日本太刀user嘅youtube片

以上純屬個人建議
如果你覺得我講得唔啱 歡迎指出 我好樂意當你嘅意見係耳邊風
當然 你亦都可以唔撚理我

頂 我想開po

終於開到3

有冇人刷緊果4隻小動物
我屌隻輕飄飄的臭雞死都唔出
之前見過幾次都捉唔到

lm

沙漠1區走多幾轉就會有

冇隱身衣埋去?

冇人貼gif?

我就係隱身衣左,之後佢都飛走左
搞到依家刷唔返佢出黎

我果陣專登刷白雞刷左兩個幾鐘

捉咗黑色魚獨角仙
就係搵唔到兩款雞仔

有冇外觀好睇既裝分享

旅團衣 慘爪腰 戰紋腳/死神腳

有冇人用緊炎王刀？
匠同超會心好難取捨

用炎王刀不如用爆鱗

但係炎王刀 好撚靚

想刷雙天刀裝啲珠 有冇人一齊打？

你差咩珠？

我一粒珠都冇

咁你有排打

你打唔打？

你有歷戰任？

唔記得咗我hr夠未 我一陣開機睇完話你知

我食埋野打 巴打到時仲玩唔玩？

已經玩緊

我用緊呢套

我..hr23

你id係咩？

有冇曲 我入嚟

入咗

巴打開歷戰？

入任

弓又出左

我嗰啲垃圾珠

你有冇9星任 我都唔係好多

冇 得7星

咁樣難搞d

要升上hr30先有架？

刷石係咪要打歷戰先易D趺?
琴日先爆完主線

龍脈石？

我打一打慘爪 拎玉先

再唔係可以去搵救難 搵9星

差6lv到30

到29要打雙歷戰爆鱗龍

隻野好撚煩

巴打我熄機啦 聽日再玩 唔該曬

ok

打錯字, 珠先啱
龍脤石係換珠用?

係 拎黎鍊珠 打歷戰調查任刷珠

不停咁搵救難9星

仲唔訓？

冇撚有錯
依家考慮既係白斬加攻定係超會心大力啲
要輸出我會拎把角龍弓出黎
Btw,
有冇人想打下歷古
野團已經令我浪費左好多任

歷古自己打仲快

巴打我起身啦 打唔打？

我都好想 但返緊工

放工搵我打
但係你琴晚打到四五點瞓教再早起返工？

你如果有珠都可以試埋呢套

我諗住唔用耳塞但係我見切又未勁到避到條龍喺到叫

係啊

玩命

我返3-1

自己一個唔係幾想開機打 好悶

你唔洗返工既咩

請咗幾日假 放到9號

白雞主要荒地1同6營地附近
黑雞我跟之前其他巴打教嘅方法入探索揾5同15，無的話就返營地開個任，我自己就開6星骨槌，再check5同15，都無就返營地quit任，之後再check咁樣loop
記住帶隱身衣，我試過無帶，隻黑雞飛走左dum春 好彩第二日揾到多次

巴打開機未？

打緊

我唔玩啦 啱啱熄機 唔開返啦 下次一齊玩

新post留名

一直都係跟主流用緊雙天刀
其實咁多把屬性刀係咪就算剋屬打都唔會勁得過雙天?

見好多人砌裝都係全攻型，無乜防守系嘅技能
我係咪應該捨棄個高耳換攻擊技
但係最煩係爆鱗亂入會打亂晒D節奏

屬性刀得恐暴龍果把要整

就算我當你見切反唔到
你為咗慳個一兩秒而放棄一大堆攻擊技
計計數都知邊樣高效益啲

其實機率根本就好撚低
我搵齊晒，但就絕對唔係上面話咩「幾次」就得嘅機率，係起碼幾十次先啱
白雞會好過黑雞，因為古森同荒地都可以出口經過就見到
黑雞就真係要瘴氣谷去晒兩個豬位搵
黑魚其實都一樣低機率，不過8號場又係成日經過，每次去望一望水池左手邊位就ok, 變相又易搵，已經有3條
黑角根本固定位就出硬，同另外3樣唔可以相提並論

btw, 當你搵埋隻game其他rare4嘅寵，就會發覺其實係好撚黐線，基本上好多都係兩隻雞仔嘅機率

有冇人刷緊大細金

無屬攻強化skill x1.1攻力太勁，搞到屬攻冇乜用
以恐龍太刀為例，其實雙天刀入粒無擊珠已經高過恐龍太個物攻
恐龍太仲要冇窿位，又低會心，可能打啲剋龍屬性剋嘅龍先拉得返勻條數，叫做贏少少咁啩
所以搞到基本上係一刀走天下game

仲要粒無擊珠唔知點解定位做公廁珠
設計者擺到明想人天刀咁玩咁

睇你點打啦，你入街場同人打嘅，高耳呢類咪有用 但solo的話本身條龍個血量都太低，高耳唔似舊作咁發揮到幾多
你用件不動衣都包咗你高耳一分鐘，而啲龍好多5分鐘都夠殺(已經唔講ta撚啲時間)
當然如果teammate夠勁其實都一樣冇乜用，因為個時間會同你solo差唔多

血量問題搞到成隻game都偏向用全攻型skill

其實無擊雙天刀只係比恐暴太多1點實際攻擊力

窿位唔理，入粒你擊拉到同恐龍太差唔多攻
但雙天會心0%, 恐龍太-25%
簡單講就係用呢-25%換咗個龍屬攻返嚟

窿位唔理，入粒無擊拉到同恐龍太差唔多攻
但雙天會心0%, 恐龍太-25%
簡單講就係用呢-25%換咗個龍屬攻返嚟

明將的設計圖

會心，搭其他技可以谷到100%會心咁濟
雖然我覺8 90%會心已經刀刀都係粉紅色

睇你點玩啦，你想學ta撚技術型嘅，可以靠達人煙+迴避衣嚟打，會心技可以減少換做其他
但唔係技術型嘅，我就建議唔用，谷盡會心帶多件保命衣好過

我帶補血煙+迴避衣
補血煙比D FD用居多

不動衣一開波冇腦鳩斬
由其solo真係功效明顯，因為真係打咗1/3咁嘅濟
迴避衣要配合見切嚟用(有攻力加乘)，唔係就好浪費，所以真係技術型

基本上恐暴太係冇達人煙個陣輸期望值，
但以極限輸出既配置下只計物理部份都會高於雙天，睇你想做乜而取捨，
而且本身斬味優秀唔需要剛刃，救左唔少到依家連剛刃珠都冇既可憐人

我都講漏咗佢斬味長啲

好少solo
一個人打好悶

但效率一定最高
真係垃圾game, 冇solo mode咪好地地，唔使取捨
佢有solo mode其實搞到配裝都有唔同

一貓果D調查任就Solo

完全唔識 玩 鬥技場, 啲裝咁垃圾 又無得用太刀

起碼要熟悉幾種武器啦
同埋鬥技場要識用佢啲道具嚟玩
冇記錯頭幾個真係要同人夾得好準先掂

(講緊拎a)
你唔計較成績就一條友入去打都搞得掂

雙爆鱗 由佢兩隻自己互片 ，得閒埋去抽水， 磨半個鐘應該可以唔洗貓過到。

我都係咁過 ，有幾多粒耐火就帶幾多粒。或者提高防禦都有幫助。

雙龍任血量其實好少
基本上啲火屎得個痛字，你帶齊陷去打，會發覺打唔係好多下就捉得
難打得嚟冇咩滿足感，基本上呢集mhw都係咁

本身用緊剛刃快磨裝,
用砌裝器搵左套達人藝裝玩恐暴刀,
效果出其地好喎

達人藝續航力係唔錯嘅

我都係剛刃裝用左一輪 發現達人藝爽好多

根本達人藝就勁過剛刃好多，
只係要縛3件炎王，所以係極限輸出唔夠剛刃黎，

所以迫人硬食炎王豬頭骨
力解 爆破屬性強化

力解都唔係咁差姐，打歷戰都算容易開

有冇巴打有恐暴太裝推薦？ 岩岩開始玩太刀

睇在達人藝份上接受到

力解呢個技問題在於發動條件同你既技術水平成反比

btw歷戰恐暴龍係咪改強左？佢嬲豬一下咬死我，我企係煙筒補血多1秒就滿血，咁高血量，本身防都有440以上，仲要本身無比佢扣防嘅情況都可以秒

你中邊招呀？
咬地嗰招一定秒

好似真係，佢企我左面，一嘢剷落黎就完場，我嗰陣O左嘴

諗過砌套100%會心達人藝咁玩，但太難達成

只要冇雙刀洗背就可以追頭斬

無雙刀升雙天嗰三個硬幣點拎

鬥技0809會出

試過如果白斬太少，效果都麻麻
hi到弱點側邊都好易冇咗啲斬味，冇記錯係天刀匠+3咁，可能始終白斬太短

如果用恐龍太應該會好好多，嗰陣冇試

唔太識整 有冇巴打教路

匠3咁玩剛刃速磨/魚片 會好好多

冇整恐暴刀

滅盡頭應該整a定b好

有攻擊珠要b
無就用a

你想點玩
我恐暴太刀得吸血鳩玩裝同ta裝
冇研究過全能裝
一刀打天下多數用雙天刀

英雄石

做咩冇人架

恐暴白斬長 吸血慢慢打應該幾正
你會配達人定剛刃？

Sustain應該配達人藝 但攻擊力唔太識提升 之前玩開雙刀充能 system完全唔一樣

打極都冇多粒攻擊珠 乜嘢痛擊超心到底有冇㗎
冇珠真係唔洗砌裝
依舊著龍王頭 滅盡4件 耳塞4 算是

我啲珠全部洗出嚟，啲靚珠根本無得打返嚟

超心應該出咗6粒
痛擊好似公廁珠嚟㗎喎，rare6
打得太少？

攻擊真係好少，hr200得一粒
見切珠就好撚柒多

ok啦，我覺得唔使洗都ok
正經打都會有，只係初期就辛苦
一定要有過渡性嘅裝

我都係得兩粒攻擊珠啫，都唔知幾時先可以有四粒

兩粒都好多裝夠做
個攻擊最緊要都係谷到上+4啫

有四粒就唔使用杜賓、滅盡裝。

而家有終於有
超心一粒
渾身一粒
達人兩粒
攻擊一粒
剛刃一粒

但又唔想放棄現有耳塞4
又未開始搞無雙刀

我係打得少，返工忙。
而家先60幾 hr。

我經驗50-100出第一粒，100-150出第二三粒
150-200突變公廁珠出到第六粒

啊 無擊有2粒
呢個階段冇乜用

無擊算係勁珠之中嘅公廁嚟，我諗加加埋埋應該拎過廿卅粒以上
一粒就夠，一見到有兩粒或以上都搵阿婆換

btw, 天刀唔難整，整完升多級就搞掂，你個hr應做到嘅
只係要打鬥技場咁解

慢慢 我唔急 呢隻game唔係打level你升爆都冇用

咁有天刀係輕鬆啲嘅

新龍有冇太刀？值唔值得玩？

勁多新太刀，但隨機數值

有把rare7 麻屬210
唔駛屬性解放

太刀好似一般，唯獨有一把水屬刀 R7 可以取代泥魚龍嗰把
異常屬無意見。

終於有新skin用，唔洗對住鋼龍個身

條新龍 一個人 入唔入到場？
定係一定要四個

隨機數值，都唔知佢點先最勁
但如果勁唔過天刀仲要咁難先出就真係on99

可一個

好似唔喺隨機數值，巴哈有個掉落武器嘅表參考

有冇人打到好過雙天嘅太刀？

係隨機，爭在個range係點啫

本身諗住新砌過套雙天刀裝但睇真d出左屬性解放

我都覺條腰雖然有匠但出埋屬性解放就比較難用

新龍執咗把r8 水太刀..
有兩把r7 飛雷風飄刀....

a

我把r8都係水，睇嚟佢random個range都幾窄，數值變化唔係咁大

但其實都冇用，無屬攻又唔夠天刀嚟
玩屬性又要屬解，所以都係垃圾嚟

玩屬性我砌把唔洗解放嘅唔好...
幻光刀個d....

佢係跌好多武器，但好似冇乜用。

有數值變化
打過幾把同名既武器, 全部數值/洞都一樣

點解到依家都仲覺得D武器係隨機數值
出左1日已經確認左D武器同一個名都係固定數值

yes 我仲直頭出咗幾把一樣嘅
btw 屬性刀我覺得得恐暴刀勁 打3星龍弱嘅幾勁
其他都係用返雙天吧喇

睇咗隔離post, 應該冇，得屬性唔同
r8固定3把

r8三把係麻太值得玩下，始終真係最強麻太

因為畀啲攻略網fake鳩咗

依家啲友仔打得一兩場就出攻略

我好早期睇嘅
記得個寫法類似係話少個slot就多啲會心之類乜乜
所以有既定印象覺得佢隨機得嚟啲數值變化唔大
後來先知原來係唔同屬性照分咗勁多把出嚟

我諗啲人估錯係因為mh4?

有冇人砌左套裝專打爛輝龍，可以分享下？
小弟個套

火耐性 Lv3 體力增強 Lv3 破壞王 Lv3 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv2 無屬性強化 Lv1 剛刃研磨 Lv1 匠 Lv4

雙天刀客制回復

打爛閪龍用恐暴刀會好啲
3星龍耐 解放咗都有2星
btw解放後破壞王冇用

其實解防後都仲有部位破壞
只係正路就已經要打角

乜嘢裝備

戰紋 頭盔 β
鋼龍 鎧甲 β
帝王 腕甲 α
爆鎚龍 腰甲 β
死神 護腿 β
破壞王 Charm II

插
剛刃珠【２】* 1 無撃珠【２】* 1 痛擊珠【２】* 1 耐火珠【１】* 3 體力珠【１】* 3

我尋晚都用手頭有嘅嘢整咗套新裝打爛西。
放棄攻擊力換防禦，飲藥都飲少幾支。

龍王眼
爛西身b
爛西手b
爛西妖b
死神腳b
滅盡刀
攻擊護石3

珠就用 耐火3 體力 防禦
再體力衣耐火衣輪換 推高防禦因為你同條龍鬥長命

技能就好似有攻擊4 破壞王1 弱特1...

隻龍紅燒狀態 太刀劍氣紅色 打弱點依舊可以打到110左右一下

6日冇人講嘢

白金既白金

有冇人用USJ裝改良下主流套雙天刀裝?

鍾意嘅話可以剛刃換渾身
我未有usj 冇得試

oh 原來但丁嚟 咁我放工試下

琴日瘋狂搵救難，好快就打齊

呢套唔好跟
有個1lv屬解
搞到冇咗個無擊

而家玩天刀裝用砌裝機一定要set返屬解lv0
因為最勁嘅組合會搭到爛西裝
變相又係用返舊嗰啲組合多，所以可能玩恐龍太仲著數

不過如果有usj腳，可以砌到93%超3, 攻1出嚟 (聽講玩超3過91%會心期望值會最高，勁過攻+7)
不過唔介意爭1%其實可以90%, 攻+2, 咁冇usj腳都做到
不過以上種種改善都係細到未必察覺到

新轉會太刀
想問下點解有時出唔到個招插中～再飛上天連打4hit
R2 三角我就只係隊埋去

你地用咩刀/配裝？我本身大劍撚d 裝應該用得返？
新整個把usj 刀得4xx 攻

天上天下

R2三角嗰招你要有白黃紅氣刃嘅時候佢先會插中跳起

要唔要隻龍訓左先好出

上到紅刃就係咁用，因為太刀個輸出迴圈係靠不斷上紅刃不斷氣刃兜割（r2三角）

新手LM

終於整到兩天

但冇剛刃珠

有冇爛輝r8 麻痹太刀裝些牙

剛刃唔係玩ta其實要唔要都罷，實用性太低
搭得剛刃就要玩快磨，咁不如要返匠5算

其實都不外乎係屬解+3,麻庳強化+3, 之後推會心
因為把嘢勁長白斬，所以可以唔使匠5都ok
想個麻再勁啲就玩埋會心特殊
但冇記錯啲裝要3粒渾身珠先掂

渾身呢啲公廁珠容不易有

起碼冇超心咁公廁先
渾身打到hr250都係得2粒

用砌裝器砌太刀裝
好多時渾身都係用護石/滅盡頭
渾身珠需求都唔算大

我都係見砌麻太裝要3粒
原本冇用

有冇巴打教雙天標準裝？新手轉太刀
另外把雙天應該客制邊樣？

19日嚟第一個留言
冇標準唔標準 睇你喜好
可以俾啲key技你自己上砌裝器砌套啱自己嘅
渾身 匠 弱特 超心 攻 剛刃 速磨 無擊
客製會心多 都可以客製吸血

冇話標唔標準裝
睇你點玩，多p同單p都有啲差別
單人ta式打法就玩達人煙(youtube常見做法)
咁就弱點特效3 +50%會心搞掂，變相可以再谷盡其他加攻擊力嘅技
多p/單人想輕輕鬆鬆就加精神抖擻3，攻擊/超心再自行調整
天刀匠就點都要4-5, 視乎有冇剛刃
如玩剛刃平時打就要有埋快磨，因為魚係難有嘅消耗品，所以我覺得玩剛刃未必咁化算

客制揀會心
當然你癲到可以下下單人ta咁打，把嘢本身應該0%, 有煙基本上已經100%會心，你谷埋去攻力度都得嘅
但一般就應該揀會心

太刀應該好少人玩吸血，我見大劍先多咁玩，打一下回返勁多，可以搏血硬碰式打法，應該得大劍先做到，太刀回得太少

吸好多喎我覺得
可能我連埋juno裝效果一齊
我上一次氣刃夠我回差唔多一半血

我冇實際試過太刀吸血係點
但如果唔計較效率想最輕鬆咁打我諗都ok嘅

btw, juno個加速再生係幾好用，搭埋體力衣咁用好啱懶人用
當然前提都係唔可以中太多招

懶人 玩到宜家懶到水都唔想飲
著件不動衣去鳩斬算

我而家用呢套

雙天刀
龍王頭
爛輝身b
帝王手b
滅盡腰b
死神腳b

匠5
耐暈3
攻擊3 (本來攻擊護石3 就攻擊6
弱特3
看破2
超會心2
精神抖擻1
鋼刃1
無擊1

攻842 会心16% 防禦489
用攻擊護石3 就攻擊871 會心21%
如果打得順都夠晒大力架啦

前題係太核凸個d甲我唔用，所以唔要鋼龍身滅盡頭。

見大家講開加速再生
純粹分享網上資料，殘体較多大家睇下就算

用咗呢個技能一段時間，我就放棄咗飲藥算數

套新裝加埋D技好正

而家雙天刀用呢套？

其他人唔知 但我自己就咁砌 第二頁仲有炎妃兩件效果

太耐冇玩 跟唔返 巴打開唔開機玩

番緊工
講番套裝 有人可能會覺得匠3條斬味會跌得好快

有兩粒匠珠可以換走兩粒超心

一粒咋

天刀匠3應該斬幾刀就冇咗白斬，冇快磨都幾煩下
除非下下用魚嚟磨刀，否則唔太實際

有日用左成個下晝釣魚

巴打有無恐暴刀配裝 整緊都整唔番正會心咁 又無達人珠

達人珠已經算係公廁嚟，如果冇就好難玩
我整咗套匠4, 達人6, 弱特3, 渾身3, 超心3嘅裝，加埋客製會心兩次
會心可以推到去95%

個個都有達人珠 攻擊都出過2粒 我達人一粒都無

攻擊出到第二粒已經係激運啦
攻擊出第2粒嗰陣達人我已經超過7粒冇數

寧願有1粒攻珠換5粒達人

寧願用1粒攻珠換5粒達人

幾多hr?
你打耐啲應該唔會咁講

MH之神,我願意用所有廢珠換攻珠,炮術,防性,防強

百幾 不過攻珠有好多囉

又話2粒？
你問呢度打到hr500以上嗰班高人，我諗無一不話攻珠難出
你打到百幾hr有兩粒已經係激運嚟
你打多陣包你啲達人多到唔想要

我hr200多啲，有四粒攻珠、三粒炮術珠、兩粒強壁，其他珠乜都齊，就係無早氣同鐵壁珠

我多你3粒鐵壁同一粒早氣

自己打既就2粒

BUG珠神

達人珠都冇可以試下save load大法洗
一粒鐘我諗起碼洗到3/4粒

就算sl鍊金hr2xx有你呢個珠量都算強運，
莫講話全部打出黎

我諗我hr200炮術都出齊3粒
早氣強壁鐵壁呢啲hr300之前出晒
感覺最難真係攻擊珠，200有4粒已經好勁

利申：正常打

sl冇意思啦，個機率都亂晒龍，你唔會知正常打係點

其實都唔算bug

有冇人有用炎妃防具既新配裝?

呢套點睇

如果冇體力增強的話已經係典型太刀輸出裝

正常打而家160左右
太刀用得著嘅攻擊系珠我都係得：

攻擊1粒阿婆送

渾身
達人
超心
ko珠
重擊珠
呢d幾粒

無擊呢d一粒就夠嘅就十幾粒

渾身都算正嘅，有一排我都求緊3粒嚟玩麻太
不過直到而家我諗出過5 6粒以上

炎妃冥燈刀應該點砌裝

唔洗入匠珠，全塞攻擊系嘅珠就ok

裝大概要邊幾件
我諗緊要唔要用返juno

一般谷爆攻7之後谷挑戰者5
弱特3渾身嗰類唔使講，自己預隻嘢嬲嗰陣加埋有接近100%會心就ok

邊把太刀最勁?

你地宜家玩太刀會唔會上哂3段劍刃嫁? 定係用登龍劍/反擊流?

P.S 玩雙劍多, 想轉下武器玩下

你要兜割高傷就要上紅刃嫁喎，兩樣野連埋一齊，唔會好似以前咁上紅刃就咁劈，見切就點都會用，因為最快上刃

兜割即係邊招，未玩過太刀，唔熟d輸出。

氣刃兜割即係登龍劍嘅正名

r2+三角

恐暴龍太刀好d定炎妃

其實隻貓有冇得改色

兩把都得，泛用就應該炎妃

炎妃好似好低功咁

係低攻嫁，啲人貪佢任劈唔洗磨刀姐，你要高攻就一定係雙天，不過就忙啲囉

咁青瓜刀呢？

快速上刃一件事
其實見切平時避招都好好用

我都奇怪佢人可以整容，隻貓就冇得搞，仲要貓啲內衣係改唔到色

雙天打大部分龍其實都唔使轉場就死，變相其實即係唔使磨刀都足以完場

最緊要有剛刃

唔使，匠5都唔使磨

同埋玩得剛刃其實你唔配快磨都冇乜意思，因為魚磨係消耗品，又冇得種
但配咗快磨輸出應該會低咗，所以如果唔係ta其實唔多抵玩

有冇恐暴龍太刀既配裝

其實都係加返高個會心，其實都一樣
同場匠4都夠做

其實都係加返高個會心，其他都一樣
同埋匠4都夠做

有無巴打幫手 評級下我呢兩套太刀裝

都係嗰句啦
太刀第一下叫可以輕易用到見切，甚至用不動衣都已經有1分鐘高耳

同埋快磨呢度起碼冇咗攻+3(攻+4就有埋會心+5%)
其實太刀我就唔建議用剛刃嘅
一來打打下磨刀影響節奏，加上始終隻game又唔使乜嘢持久戰
用剛刃嘅ta撚都係魚磨一下就完到場
而其實天刀匠5打最勁嘅龍唔轉場平均都係藍斬尾綠斬頭就完到場

其實值唔值就睇你，呢套冇乜技術咁慢慢打我諗都ok嘅

咁我再改良下先 唔該曬巴打

唔係TA就用番炎妃啦

其實唔計較時間要易打嘅真係拎把炎妃+吸血就得

TA 係咩黎 ？

Time attack.

咁我應該知道要點改良了